殺到去美孚！ 馬路已封鎖！

加油！

美孚前綫有鬼，大家快走回家

鬼有綠色瑩光棒

美孚已開催淚煙

美孚散左？